[光復香港，時代革命]一萬，不了。三萬，Thx。

一萬，不了。
三萬，Thx。

三萬thx

[正視聽]唔係一萬,係13.7

#同意請手動轉
1. 全民派1萬蚊，要先經財委會審議。
2. 財委會星期五復會。
3. 第一個議程就係警隊加人工（逼全體公務員攬炒）。
4. 除非政府願意調動議程，否則「全民派1萬蚊」會排在「警隊加人工」後。

如果政府堅持唔調動議程，我情願唔要「1萬蚊」。麻煩立法會議員儘一切辦法阻止「警隊加人工」。

#一萬只係回水俾香港人
#一萬塞唔住人心
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#八個月血淚不再港豬
#制度不變永遠不變
#唔該你收返
#一萬只會變香港人抗爭基金

報仇！

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

三萬THX